唔知班印度兵有冇強姦d解放女軍呢

強姦埋你
納dee

你老母俾狗屌

姐係屌你
你比狗屌

男姦女殺

女軍：真正解放了

分閪到男定女 入咗先知

聽到個女字已經升起左

屌你老母男人黎既喂

堅定流呀 男人架喎